峴港靚酒店

講我知

聽我講

講

好撚多韓國人 不了

做夢也是希冀

angsana lang co ,

抵玩，消費唔貴。最貴個間餐廳食餐飯，人頭每人都係HKD 200 左右。

不過resort 方圓十里乜都冇，最好就係Danang 買D啤酒汽水薯片入去hea.

上次我係danang 住左晚，食完海鮮，遊下景點先入resort, 下次如果再去就直去reosrt 嘆世界.

我在創出新趣味